Minulý víkend jšla jsem domů na Maďarsko. Ješla jsem autobusem. Cesta byla sedm hodin dlouha, ale skoro celý čas jsem spala. Doma byla jsem rodičamí, a jšlí jsme za starý rodičamí taky. Spala jsem vela, protože Praze ne moc spím, a jídla jsem vela. Moje maminka mě uvařila dobrý madarský jídla. Nedele ješla jsem do Budapešti, protože od Budapesti jsem cestovala ndelí skoro ráno.
